我部手機多咗個vpn功能，好食電之餘仲搞到上網好慢

是咁的，小弟早兩日有啲事要北上兩三日，所以喺深水埗買左張三日、有1G Lte上網嘅卡。

起初上到大陸一換張卡入電話果陣都無咩特別，可以上下網咁，連google，wtsapp果啲都上到。之後無啦啦見到設定入面有個vpn，咁我就手多開咗

今日返香港發現，換返香港卡之後，個vpn都仲喺度，同埋cancel唔到，但係令到我部iphone7 plus超食電，而且連住個vpn連up張圖上連登都要幾分鐘

有無巴打識整走個vpn佢？
我部機無裝到任何vpn嘅apps

求救

屌自爆左，唔係借刀，真心想問

低級借刀

咪熄左佢囉

低級借刀
之後諗住開個咩post做麥生呀？

點會熄唔到咪扮

放你身份證出嚟，咪知道你係唔係借刀囉

智障無罪